係日本滯留中 手足好波加打風 有少少問題想問下大家

全能既連登仔 如果我係日本買機票到台灣 唔出禁區 之後等轉機洗返香港 唔洗台證都得家可？

自推

再推

大陸仔
btw 唔洗出境台乜證

問定嘛驚去到台灣又要滯留
97前出生香港人

得！

巴打 我都滯留日本

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！